成晚喊到停唔到點撚樣瞓

我已經唔係第一次講
全港武裝革命未
原先決定咗今日唔會參與全港三罷
我良心過意唔去
心好痛你哋明唔明
如果有心一人一刀出去殺狗都贏
我唔想你哋任何一個再死
唔好流血流到人問你咩名都答唔到
依家唔去盡一鋪一定會死更多人
和理非全稱和平理性非暴力
和理非絕對係香港一大毒瘤
拖延只係會拖死你身邊更多嘅手足
今日開始我希望香港人有死嘅覺悟
香港人我對你哋好失望明唔明
我要真攬炒

我冇見到一個可行嘅方法
依家我提出
你哋自己揀跟唔跟
唔夠人根本做唔到
做就做盡佢
任何阻膠同和理非要即刻清算

依家即刻向中國操控嘅香港政府宣戰

我為咗尋日又一城嘅手足出多最後一次
我今日會帶同我哋剩餘嘅手足同你哋搏一次
最後信你哋香港人一次
你自己都明白拖落去死嘅人愈來愈多
打壓愈來愈大
爭取嘅空間只係會愈來愈窄
香港人出黎爭取嘅人只會愈來愈少

全港三罷完全廢完全冇用
一
一定有人會翻
二
全港三罷對政府冇乜用
因為政府收稅
你唔翻工幾日都要你交稅
佢大把錢
就算一隻狗都唔出
佢都可以照出糧

建議如下：
全港武裝革命加上全港三罷
速戰速決
（屌你老母和理非，唔好再利用手足或者身邊嘅人為你班垃圾擋子彈。和理非有包袱，前線冇包袱咩？和理非條命矜貴啲咩？前線手足命賤抵死係咪咁？）
成班死蠢和理非點同中國鬥
香港人係唔會拖得過中國
政策偏向既得利益者
既得利益者有錢交稅
政府就有資源
香港人拎咩資源同政府鬥
得條命
香港人竟然俾錢同資源自己嘅抗爭對象（真係可笑）
一係搏命真革命
一係爭取向上流動到你有權有勢做到最大權勢嘅人嗰陣令香港光復但你要付出好多犧牲好多
大限係2047
依家都搞到咁
仲等？
2047我同你個仔女講普通話上戰場咩
唔好傻喇
尋日同今日我係tg gp都講咗
無奈港豬太多
灣仔橋上三隻狗嚇跑橋下十幾萬人
向後跑嘅人一路向後跑一路嗌打狗
令前線手足孤軍作戰
歷歷在目
（革命恥辱，革命笑話）

（我同佢哋講 港島東
有二千幾人參與
最少
啱啱gp講咗
分三批
第一批
五百再細分兩批去火魔攻北角柴灣狗署
第二批
一千人係街set rb 同埋和理非捱住俾狗打一段時間
（要捱住）
第三批
死士衝入柴灣狗竇捉晒狗乸狗後代

即場開記招
限盧偉聰十五分鐘內要捉林奠交權
即時宣佈香港獨立
即日公投選香港總統及香港國會
（遲一秒都唔得）

十五分鐘後唔理乜柒都好殺晒狗乸同狗子孫後代）

咁樣十八區搞邊有得輸

記住十個人（少一個人都唔得）殺一隻狗先搶到槍
（一定要先殺狗後搶槍）

以上行動詳細係前晚出所以仲有「和理非」三隻字

連登有公佈過所有親中狗閪嘅住址
為咗避免有二五
每十個人為一小隊
咁樣就算有二五
梗會有一隊成功殺到親中狗閪
長期真抗爭就會距離成功更近

中國係香港軍隊全部一人一張香港身份證兼軍人享有高於平民嘅福利
（如果唔同意，即刻封鎖邊境，斷中國軍隊衣食住行，見到中國軍隊即殺，中國強行逾境到香港者即殺）

記住今日嘅痛
當香港光復
必須有條件限制中國人入境香港影響淨土

我明白經濟等等問題要付出代價
但你要知道香港人已經冇退路喇

先破壞
後建設

我希望今日開始
從天而降嘅唔係香港人而係狗同狗家屬

最後
香港人
記住呀
唔好相信你身邊任何一個人
只係得真係搏命嗰陣先知邊個係自己友

有機會贏嘅方法講咗
輸就攬炒，另外記住（將仇恨帶落後代，要佢哋認識香港歷史，直到贏）「輸都可以贏嘅唯一方法」

我唔會嗌任何無謂嘅口號
嗌口號做又另一套
簡直不知所謂

我哋抗爭原則如下：
記住唔怕犧牲
但唔好白犧牲
犧牲要有價值
一定要決定性

香港獨立
主權在港

唔洗評論
出戰場見

港雖三戶
亡中必港

依家未係講呢樣既時候
唔好癲
利申 支持港獨

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

香港人唔會同你咁早
我係你我會儲錢走
1. 你為佢地, 佢地唔為你
2. 連獨立or自治都唔知自己想點既連登人, 都依家都仲嘈緊
3. 香港人咩都驚一餐, 冇得救

我講得啱唔啱樓主自己知

2. 好正常姐 根本好難短期有共識

早d訓 聽日準時返工

香港人好鐘意有共識先做野, 呢個係問題

快撚d訓 聽日早d起身

我6月一開頭已經講
去到一個位一定嘈交
但都好正常
好似14後咁
你和理非同勇武可以一齊做
但香港前途同命運無得比你各有各做
最後都係要二揀一
但我又唔覺得咁就令你覺得要咁失敗主義

你咁偏激做咩 屌手足仲勤力過屌政府

香港人要再行前多幾步啊！

On9

根本又冇槍又冇甲 又冇軍事訓練 點革命

有冇聽過「議會革命」?

訓咗無睇, 有幾多香港人罷工?我諗一定好多啦

冇裝革命